有區議員被落選親中派打壓 無力支付選擇呈請答辯費用

大家一人捐少少，幫下呢位區議員
唔係最後會冇咗議席，仲比親中派攞咗

//2019年11月24日，香港區議會選舉創下歷史投票人數新高紀錄，民主陣營空前大勝，奪得17區區議會的主導權。由選舉結束至今，至少 5 名親中派落選人提出選舉呈請，意圖推翻選舉結果。其中，我所服務的九龍城土瓜灣南選區，即使我以 170 票的大幅差距勝出選舉，親中派的落選人仍然不昔大灑銀彈向高等法院提出呈請。

身為被呈請的其中一員，我並無隸屬任何大型政黨，而我所屬的地區組織亦沒有坐擁龐大資源。因此，我在選舉呈請案件中答辯涉及的法律開支（包括延聘律師和大律師的費用），須由我一人獨力承擔；如最終敗訴，亦將表示我當選的結果將被推翻。截至今日，相關法律程序已累積招致逾 150,000 元的法律開支，並每日遞增。

在這個情況下，我希望向大家提出一個非情之請，向大家籌募部分金額應付法律開支，並懇請大家鼎力支持。是次籌款將全數撥入已事先清空的本地銀行帳戶，全數用作支付法律費用；假如我最後獲發還訟費或有盈餘，我會將餘額全出捐予支援同路人的基金或組織。//

呈請眾籌｜｜滙豐 038-450276-292｜FPS ID 2079184

原文：

推

深夜冇人睇

Dllm
重用 匯豐Account

Push

Pushhhh

pish

親中派搞同路人我哋梗係要幫，但會唔會有可能誤墜法網，變咗助訟/資助他人訴訟？提醒區議員要小心

利申完全唔識

日頭推會好d

幫

如果親中派輸咗係咪可以在要求賠償訴訟費

日推師

Pushhh

課金師出動喇

再推

林博我屌你老母

建制團體中華輝煌會在7月9日曾主辦「慶回歸創輝煌」歌舞晚會，有份出席的海南省政協兼前九龍城區議員林博

係啵，有冇朋友可以釐清一下

有用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

推post師出動喇

幫推

G持

禾刀係手joke

100

Tui

佢自己份糧呢 用晒係馮達浚打選戰?

推 有無搵咗法律意見先

up

老老實實做都做咗差唔多成大半年議員啦 自己冇為呢啲事儲錢? 有咩理由呢啲都要籌. 係咪初選洗多咗, 而家冇錢幫自己打官司啊?

個個輸左個個都話上訴咪天下大亂? 對家有合理理據去做覆核咩? 個理據又係咩? 可否比大家了解清楚詳情先去捐?

我覺得要多啲detail, 邊個告, 點告, 大約要幾多, 自己出咗幾多。票就投咗比你 真係盡晒義務, 而家仲要係咁少detail嘅情況下叫我捐錢比你。

push

推到有人識

你push之前 你不如比多啲detail先啦

唔小心推咗 拉返下平衡返

imean 佢要幾多 目標係幾多 自己會出幾多

喂唔用匯豐得唔得。好驚渣都無喎

見到著名五毛人生鳩流流長
就知要課

推推先

pin this

推，邊位親中派咁仆街？

有幾知名唔鐘意你個肥閪王百斤咋喎